
2011-12-13T14:59:0Z
kultur-sanat
Paso Tiyatro'nun, Apo Kaya'nın yazıp yönettiği oyunu "Dur Bi Dakka!"; konusu ve olay örgüsüyle tiyatro severlere kahkaha dolu bir tiyatro deneyimi sunuyor! Derya Karadaş, Ebru Tekgündüz, Cengiz Okuyucu, Melina Özprodomos gibi genç oyuncuların rol aldığı fantastik komedi türündeki oyun; 23 Aralık 2011, Cuma akşamı saat 20:30'da Tiyatro Karnaval Gönül Ülkü-Gazanfer Özcan Sahnesi'nde sahnelenecek! Türkücü Salim Yavaş, bir meleğin hatasıyla vaktinden evvel ölmüştür. Öbür dünyada durum anlaşılınca, Salim itiraz eder, ancak meleklerin Salim'i geri gönderme çabaları sonuçsuz kalır. Çünkü Salim'i döven mafyalar öldüğünü anlayınca cesedi parçalara ayırıp yok etmişlerdir. Olayda bir de görgü şahidi olduğunu fark eden mafyalar, bu kişinin peşine düşüp, arabayla ezip kaçarlar. Görgü şahidi olan Ayhan Kara'nın bitkisel hayata girdiğini öğrenen melekler ise, bu hatalarını telafi etmek için Salim'in ruhunu, fişi çekilecek olan Ayhan'ın bedenine yerleştirmeye karar verirler. Onu öldürenlerden intikam almak ateşiyle başka bir bedene giren Salim'i bir sürpriz bekler. Geniş oyuncu kadrosuyla dikkat çeken "Dur Bi Dakka!"da Derya Karadaş, Ebru Tekgündüz, Cengiz Okuyucu, Melina Özprodomos, Enis Aybar, Sibel Taka, Korhan Herduran, Ergun Doğmacı, Murat Arda, Alican Yarka, Murat Şahan, Faruk Ural ve Cihan Gülmüş rol alırken; Mustafa Üstündağ ve Orhan Eşkin de konuk oyuncu olarak, barkovizyondan oyuna dahil oluyorlar. Reji asistanlığını Burçin Kutlu'nun, müzik direktörlüğünü Seçil Akın'ın üstlendiği "Dur Bi Dakka"da, dekor tasarımı ise Sibel Taka ile Apo Kaya'ya ait. Oyunun koordinatörlüğünü ise Hülya Demirtaş üstleniyor. Apo Kaya'nın kaleme aldığı ve yönetmenliğini üstlendiği "Dur Bi Dakka"; 23 Aralık 2011, Cuma akşamı saat 20:30'da Tiyatro Karnaval Gönül Ülkü-Gazanfer Özcan Sahnesi'nde izleyenleri kahkahaya boğacak. Paso Tiyatro'nun yeni oyununa ait biletler Biletix'ten ve salonun gişesinden temin edilebilir. 4 52 16 0
